[突發]豊崎愛生結婚

唔係好耐喇咩

豐崎愛生又高身材又好...佢老公就爽啦

幾時到高..

果然30呢個數字對女人黎講好大壓力
btw新婚快樂